Suku Banjar: 361.692 jiwa | Suku bangsa
Suku Jawa: 29.805 jiwa | Suku bangsa
Suku Bugis: 828 jiwa | Suku bangsa
Suku Madura: 13.047 jiwa | Suku bangsa
Suku Bukit: 1.737 jiwa | Suku bangsa
Suku Mandar: 17 jiwa | Suku bangsa
Suku Bakumpai: 34 jiwa | Suku bangsa
Suku Sunda: 1.187 jiwa | Suku bangsa
Suku lainnya: 3.554 jiwa | Suku bangsa
